\documentclass{custom_cv}
%\usepackage{showframe}

\begin{document}

\MakeHeader{Alexandre MONTI}
           {Élève ingénieur}
           {Électronique et Automatique}
           {Spécialité \textbf{Systèmes Embarqués Critiques}}
           {8166 rue Saint-André\\Montréal, QC H2P 1Y5, Canada}
           {+1 (438) 870-2542}
           {monti@etud.insa-toulouse.fr}
           {github.com/monti-tls}
           {fr.linkedin.com/in/montitls}

\section{Compétences}

\begin{Skills}%
\Item{Logiciel}
{\textbf{C}, \textbf{C++} maîtrisés.\\
\textbf{Assembleurs} x86, x86\_64 et ARM.\\
\textbf{Embarqué} en assembleur et C ou C++.\\
\textbf{Python}, Bash et Matlab.\\
Parallélisation avec CUDA/C.\\
Interfaces graphiques avec \textbf{Qt}4/5, OpenGL.\\
Développement \textbf{niveau OS} embarqué ou sur GNU/Linux.\\
Reconnaissance d'images.\\
\textbf{Sécurité} au niveau applicatif.}%
\Item{Matériel}
{\textbf{Traitement} du signal, électronique de \textbf{puissance}.\\
\textbf{Commande} de systèmes linéaires et non linéaires.\\
Commandes optimale et robuste, connaissances solides en électronique numérique et bus de \textbf{communication} : USB, CAN, I2C, SPI.\\
Programmation VHDL.}\\
\Item{Langues}
{\textbf{Anglais} : lu, parlé et écrit.\\
\textbf{Français} : langue maternelle.}%
\Item{Autres}
{Maîtrise de GNU/Linux, bureautique avec \textbf{\LaTeX}.\\
Bonnes connaissances en mathématiques et physique classique, notions en relativité retreinte et mécanique quantique.}%
\end{Skills}

\section{Expérience professionnelle}
\begin{Experience}
    \Item
    {fev. 2016}
    {aoû. 2016}
    {Stage ingénieur de recherche}
    {développement d'un outil de protection contre le hacking et la rétro-ingénierie au niveau applicatif}
    {École Polytechnique de Montréal}
    {Montréal, Québec, Canada}

    \Item
    {jun. 2015}
    {sep. 2015}
    {Stage ingénieur}
    {développement d'un système de reconnaissance d'images embarqué temps réel}
    {ACTIA Automotive}
    {Toulouse (31), France}

    \Item
    {2012}
    {2015}
    {Cours particuliers}
    {Mathématiques, Physique et Chimie niveau BAC S}
    {À domicile}
    {Toulouse (31), France}  
\end{Experience}

\section{Formation}
\begin{Experience}
    \Item
    {2013}
    {2016}
    {Cursus ingénieur}
    {Spécialité Électronique et Automatique / spécialisation Systèmes Embarqués Critiques}
    {Institut National des Sciences Appliquées de Toulouse}
    {Toulouse (32), France}

    \Item{2011}
    {2013}
    {Classe Préparatoire aux Grandes Écoles}
    {Physique, Chimie et Mathématiques}
    {lycée Pierre de Fermat}
    {Toulouse (31), France}
\end{Experience}

\end{document}
